忽發奇想- Holy Water 打怪法

係聖水洗禮呀

我地以耶和華之名 為綠色死物淨化

根據呢個肉眼掃描 呢D死物永遠都係以綠色皮革包住 唔會收收佢

姐係皮革入面好大機會係吸水物 而且死物們邪念未夠既好多都係放置式擺放 冇得郁

Holy Water造成既傷害唔洗多講啦

入副本前去道具店買些少聖水彈，上季event有噴射水鐵炮既玩家可以諗下帶唔帶 如果有玩家係混傷魔法師 可以考慮 用埋冰魔法

術式使用方法唔洗多講啦
不過小心TK呀

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge